想快啲冬天定唔想咁快

屋企冇暖氣 冬天好撚凍
同冬天個感覺好sad

快啲
唔想

冬！！！！

咁中意冬定夏多啲

唔想
因為想秋天長啲

咁凍又冇得冬眠 dllm

冬天就想夏天到，夏天就想冬天到

重點係冇暖氣 冬天離不開張床

好憎冬天 出門口凍到打冷震
起身意志力max

好鍾意冬天個氣氛
但係我好怕凍

即刻

冬天有黑絲

天氣凍，可以著多件衫。
天氣熱，冇可能剝咗層皮。

好撚凍 不了

想冬天長d

如果好似外國咁屋企有暖氣都好啲
夏天熱可以開冷氣
冬天得個19暖爐仔
好驚爆炸

買左好撚多新衫趕住着，依幾日見佢涼左少少已經好興奮

想要永遠15-20度

嗯

想永遠冬天

冬天係舒服嘅，但就冇背心短褲大波美腿睇喇，所以我都唔知開冬天定夏天好😅

依個真